（突發有圖）九龍灣驚現日本傳說異獸！！！

專心返工啦

係咪紅色嗰撻嘢

右邊畫到成碌鳩咁

咁精靈都可以有肥瘦既

唔係

唔小心影到人咪blue左佢

皮卡丘

紅鳩先係異獸???

你係red左佢喎

政府用埋d老翻野可唔可以告9佢

你係red左佢

可能係red黎

咁你又唔blue埋前面兩個細路仔

紅色鳩

bam

咁都有得bam

碌鳩露左少少 bam

邊度有細路牙

18年岩岩先開始，碌鳩咁快見紅